查實射精有冇排毒作用？

見過啲濕鳩健康網站話可以排重金屬
真唔真？

打飛機快啲好

咁中出條女咪重金屬中毒？

精係用黎繁殖下一代
他個身體唔會想將毒素/重金屬聚集喺果度

我都覺得鳩噏味濃
所以咪問吓

唔係可以減低患前列腺炎/癌嘅機會？

但谷住出對身體都一樣唔好

你老豆咪射撚左你條毒撚出嚟囉

會

中學啊蛇掛住教書唔打飛機搞到生cancer